未出既人依家出都未遲!!!

仲塞住係empty R!! 大家出黎一齊行!!!!!

仲有好撚多人出緊

出面好多人，但人多多都要

推

銅鑼灣塞咗成個鐘行得50米

不反係到10PM! 大家快D黎

幾點出都得，有排都未完呀

民陣點計人數
駛唔駛行入維園

岩岩搞掂曬所有野，現家坐緊黨鐵，邊個站出最好

入到嘅都盡量入

出

天后掛

天后

要人

push

推阿，快啲出唔好等

使能理鳩佢幾多點， 班共狗非法佔領

冇錯，而家出緊

天后啦～

加油

Push

多你一個好多！

對唔住。。。想問一句要係邊出

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Tui唔倒

銅鑼灣仲塞緊，快出！！

收到

Tui

相信好多手足都係公路塞緊，好多人都有機會遲，最後堅持逼到去維園就可以，比佢點人數，各位手足，加油

幫手推

1809而家出仲未遲

出嚟啦

p

4點到銅鑼灣，依家6:11pm仲係灣仔

pp

2點半到維園 而家仲喺灣仔

龍尾係邊
出緊

even 而家都ok

隊尾係邊

銅鑼灣仲未見龍尾
出黎呀

想出依家仲可以出

要人，有排都未完

我已經行完 係咪去隊尾join多次

一陣再行 記得食飯 唔好餓親

應該邊個站去join?

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

出黎呀！

咁誇張

醫左個肚先 餓左好耐

龍尾係SOGO

Go Go Go